想初始化SSD但係唔知咩事唔得，求大神幫手

究竟咩事

GPT唔得揀MBR囉

都唔得

唔通買咗隻淘寶擴容假碟

重開機試多次，換條sata 線（如果係sata接口），送保

正版，喺電腦拆出黎

試過 試埋兩部5同既電腦Tim

會唔會太full del咁d位出黎

咪住先
拆出黎即係用開
點解要再做初始化?

因為想清左佢做其他野

但係個通知話係隻碟太細🤔

格式化咗先

咁咪直接format囉洗鬼初始化

就係格式化唔到

可唔可以用指令搞

都試過😭5得

點整架

可以參考下, 但請小心處理, 因為錯手可引致失去所有資料

失去係指成部電腦既野？定淨係指張卡？